五菱宏光mini ev

人民嘅代步車
幾時爆炸？

贏左幾多啊大家

宏光就是牛